有冇人諗過唐氏綜合既人整左容會點

見親都同一個樣 整左容會唔會變成靚仔靚女

你快d去照鏡喇

整左咪又係弱智, 唔通整到霍金咁既樣就聰明左咩

頸短後腦細係骨架問題

樓主試下咪知囉

收皮啦

又幾有創意

不過佢地下一代係咪都係 ...?

睇立法會開會咪見到囉

去波台問吓

有50%機會冇事

呢個ok

你又知平時見到果D係正常？

我眼中ge downs 係成日笑笑口又易滿足開開心心